{
  "Translate": "번역",
  "Summarize": "요약",
  "Polishing": "다듬기",
  "Analyze": "분석",
  "Explain Code": "코드 설명",
  "Nop": "작업 없음",
  "Follow the System": "시스템 따르기",
  "Dark": "다크",
  "Light": "라이트",
  "Clear input": "입력 지우기",
  "Copy to clipboard": "클립보드에 복사",
  "Speak": "말하기",
  "Import": "입력",
  "Export": "출력",
  "Add new conversation":"새 대화 추가",
  "Upload an image for OCR translation": "OCR 번역을 위한 이미지 업로드",
  "Default Service Provider": "기본 서비스 제공자",
  "Default Translate Mode": "기본 번역 모드",
  "Auto Translate": "자동 번역",
  "Add to Anki":"안키에 추가",
  "Select Input Elements Text": "입력 요소 텍스트 선택 가능",
  "Always show icons": "항상 아이콘 표시",
  "Default Target Language": "기본 대상 언어",
  "Theme": "테마",
  "i18n": "GPT-Tutor의 언어",
  "Hotkey": "단축키",
  "OCR Hotkey": "OCR 단축키",
  "Please press the hotkey you want to set.": "설정하려는 단축키를 누르십시오.",
  "Click above to set hotkeys.": "위를 클릭하여 단축키를 설정하세요.",
  "Save": "저장",
  "Saved": "저장됨",
  "Go to Translator": "번역기로 이동",
  "Go to Settings": "설정으로 이동",
  "API Key": "API 키",
  "API URL": "API URL",
  "API URL Path": "API URL 경로",
  "is required": "필요함",
  "Go to the": "다음으로 이동",
  "OpenAI page": "OpenAI 페이지",
  "to get your API Key. You can separate multiple API Keys with English commas to achieve quota doubling and load balancing.": "API 키를 받으세요. 여러 API 키를 영어 쉼표로 구분하여 할당량을 두 배로 늘리고 로드 밸런싱을 할 수 있습니다.",
  "Restore Previous Position": "이전 위치 복원",
  "Run at Startup": "시작 시 실행",
  "API Model": "API 모델",
  "Chars Limited": "문자 수 제한 초과",
  "Country Not Supported": "현재 위치 {{name}}에서 OpenAI에 직접 연결하고 있으며, OpenAI의 <0>지원 지역</0>이 아닙니다. 추가 네트워크 구성 없이 사용을 계속하면 ChatGPT Plus 구독 상태나 남은 계정 잔액에 관계없이 OpenAI에 의해 계정이 차단될 수 있습니다.",
  "Country Not Detected": "IP 주소가 OpenAI의 <0>지원 지역</0>에 있는지 확인할 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인하고 OpenAI의 지원 지역에서 API에 접근하십시오. 그렇지 않으면 GPT Plus 구독 상태나 남은 계정 잔액에 관계없이 계정이 차단될 수 있습니다.",
  "words are collected": "{{collectTotal}} 단어 수집됨",
  "Collection Review": "수집 검토",
  "Export your collection as a csv file": "csv 파일로 컬렉션 내보내기",
  "csv file saved on Desktop": "바탕화면에 csv 파일 저장됨",
  "Remove from collection": "컬렉션에서 제거",
  "Add to collection": "컬렉션에 추가",
  "Random Change": "랜덤 변경",
  "Please select an essay type": "에세이 유형을 선택하세요",
  "is writing": "작성 중",
  "An insteresting story": "흥미로운 이야기",
  "A political newsletter": "정치 뉴스레터",
  "A sports bulletin": "스포츠 속보",
  "A catchy lyric": "흥미로운 가사",
  "A smooth poem": "매끄러운 시",
  "No article type selected": "선택된 기사 유형 없음",
  "review count": "검토 횟수",
  "last review": "마지막 검토 시간",
  "vocabulary": "어휘",
  "generate article": "기사 생성",
  "insert to editor": "에디터에 삽입",
  "Show button when text is selected": "텍스트 선택 시 버튼 표시",
  "Show icon when text is selected": "텍스트 선택 시 아이콘 표시",
  "Using clipboard": "클립보드 사용",
  "Allow using the clipboard to get the selected text when the selected text is not available": "선택한 텍스트가 사용할 수 없을 때 클립보드를 사용하여 선택한 텍스트를 가져올 수 있도록 허용",
  "Please login to ChatGPT Web": "ChatGPT 웹에 로그인하세요",
  "It is highly recommended to disable this feature and use the Clip Extension": "이 기능을 비활성화하고 클립 확장을 사용하는 것이 좋습니다",
  "Clip Extension": "클립 확장",
  "built-in": "내장",
  "Default Action": "기본 작업",
  "Created At": "생성 일시",
  "Updated At": "업데이트 일시",
  "Name": "이름",
  "Icon": "아이콘",
  "Group": "그룹",
  "Description": "설명",
  "Placeholders": "자리 표시자",
  "Role Prompt": "역할 프롬프트",
  "Role prompt indicates what role the action represents.": "역할 프롬프트는 작업이 나타내는 역할을 나타냅니다.",
  "Role prompt example: You are a translator.": "역할 프롬프트 예시: 당신은 번역가입니다.",
  "Command Prompt": "명령 프롬프트",
  "Command prompt indicates what command should be issued to the role represented by the action when the action is executed.": "명령 프롬프트는 작업이 실행될 때 해당 작업이 나타내는 역할에 어떤 명령을 내려야 하는지를 나타냅니다.",
  "Command prompt example: Please translate the following text from ${sourceLang} to ${targetLang}.": "명령 프롬프트 예시: 다음 텍스트를 ${sourceLang}에서 ${targetLang}(으)로 번역하세요.",
  "Create": "생성",
  "Delete": "삭제",
  "Update": "업데이트",
  "Action": "작업",
  "Action Manager": "작업 관리자",
  "Update sth": "{{0}} 업데이트",
  "Create sth": "{{0}} 생성",
  "Delete sth": "{{0}} 삭제",
  "Are you sure to delete sth?": "{{0}}을(를) 삭제하시겠습니까?",
  "Ok": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Submit": "제출",
  "represents the source language": "원본 언어를 나타냅니다",
  "represents the target language": "대상 언어를 나타냅니다",
  "represents the original text, which is usually not needed inside the prompt because it is automatically injected": "원본 텍스트를 나타내며, 보통 프롬프트 내에서는 필요 없습니다(자동으로 삽입됨)",
  "Output rendering format": "출력 렌더링 형식",
  "disable collecting statistics": "통계 수집 비활성화",
  "History": "기록",
  "Review":"검토",
  "Word": "단어",
  "Vocabulary": "어휘",
  "Expression": "표현",
  "Grammar": "문법",
  "To review": "검토할 내용",
  "Create a new category": "새 카테고리 생성",
  "Select a file": "파일 선택",
  "Delete this file": "이 파일 삭제",
  "Upload a file": "파일 업로드",
  "Sentence analysis": "문장 분석",
  "Open Settings": "설정 열기",
  "Open ActionManager": "작업 관리자 열기",
  "Open Questioning": "질문 열기",
  "Visit Reddit": "레딧 방문",
  "Better Model": "더 나은 모델",
  "Assistant Actions": "어시스턴트 작업",
  "Continue": "계속",
  "Add to the review": "검토에 추가",
  "More explanations": "추가 설명",
  "Can not recall": "기억나지 않음",
  "Complete this review": "이 검토 완료",
  "Start to learn new item": "새 항목 학습 시작",
  "Next item": "다음 항목",
  "Next page": "다음 페이지",
  "Added to review": "검토에 추가됨",
  "Failed to add to review": "검토에 추가 실패, 나중에 다시 시도하세요",
  "Prompt Enginering": "프롬프트 엔지니어링",
  "Ask for Help on Reddit": "레딧에서 도움 요청",
  "Join Our Learning Group": "학습 그룹 가입",
  "Use a better model to get more accurate results": "더 정확한 결과를 위해 더 나은 모델 사용",
  "Adjust your prompt in the actionManager to get more accurate results": "더 정확한 결과를 위해 작업 관리자에서 프롬프트 조정",
  "There are a large number of native speakers on Reddit, where you can get quick and accurate answers": "레딧에는 많은 원어민들이 있어 빠르고 정확한 답변을 얻을 수 있습니다",
  "Join our learning group to get help": "도움을 받기 위해 학습 그룹에 가입하세요",
  "Any question to this answer?": "이 답변에 대해 질문이 있으십니까?",
  "No words left to review": "검토할 단어 없음",
  "Set Review Intervals": "검토 간격 설정",
  "Set Daily New Words": "매일 새 단어 설정",
  "Study Plan Overview": "학습 계획 개요",
  "Select a study strategy": "학습 전략 선택",
  "Review Manager": "검토 관리자",
  "There are ": "총 ",
  "Search Word": "단어 검색",
  " words need to review" : " 검토가 필요한 단어",
  "Tight Revivew Intervals": "밀집 검토 간격",
  "Standard Revivew Intervals": "표준 검토 간격",
  "Loose Revivew Intervals": "느슨한 검토 간격",
  "Daily Revivew Intervals": "일일 검토 간격",
  "Custom Revivew Intervals": "맞춤 검토 간격",
  "Buy me a coffee": "커피 사주세요",
  "Buy my kitty a treat": "내 고양이에게 한 끼 식사를 사주세요",
  "The Language of Youglish": "Youglish의 언어",
  "Writing": "글쓰기",
  "See my cute kitty!": "모든 고양이의 끼!",
  "If you find this tool helpful, you can buy my kitty a treat.": "이 자동화되는 온어가 살펴보다. 끼 식사을 사용할 수 있습니다.",
  "Follow me on social media": "소셜 미디어에서 팔로우하세요",
  "Follow me on social media to get the latest updates and support": "최신 업데이트와 지원을 받기 위해 소셜 미디어에서 팔로우하세요",
  "Finish": "이 주제를 마치고 검토에 추가",
  "Action's Groups": "작업 그룹",
  "The Language You Want to Learn": "학습하는 언어",
  "The Language You are Using": "이 이 사용됩니다",
  "Download lexicon file": "어르어 파일 다운로드",
  "You can set multiple group names": "여기한 그룹 이름을 지정할 수 있습니다",
  "Enter a group, then press Enter": "그룹 이름 입력, Enter를 입력해 보세요",
  "Determine which groups this action belongs to": "이 새 필요한 그룹을 선택하기",
  "Here you can switch between different function categories.": "여기서 다른 기능 카테고리로 전환할 수 있습니다.",
  "Click here to see more options and manage your settings.": "여기를 클릭하여 더 많은 옵션을 보고 설정을 관리하세요.",
  "This is where you can ask your question. Type @ to select a action, ~ to select a conversation, / to select a action group, and press Enter to submit.": "여기서 질문을 할 수 있습니다. @를 입력하여 액션을 선택하고, ~를 입력하여 대화를 선택하고, /를 입력하여 액션 그룹을 선택한 후 Enter를 눌러 제출하세요.",
  "This is the answer area where you can view AI responses and manage them.": "여기는 AI 응답을 보고 관리할 수 있는 답변 영역입니다.",
  "Here you can find various actions to interact with the answer, such as speaking, copying, and adding to Anki for review.": "여기서 음성 재생, 복사, Anki에 추가하여 복습하기 등 답변과 상호작용할 수 있는 다양한 작업을 찾을 수 있습니다.",
  "Click this button to add the current answer to your Anki deck for later review and memorization.": "이 버튼을 클릭하여 현재 답변을 나중에 복습하고 암기할 수 있도록 Anki 덱에 추가하세요.",
  "Back": "뒤로",
  "Close": "닫기",
  "Got it": "알겠습니다",
  "Next": "다음",
  "Skip": "건너뛰기"
}

